@startuml
start
:Отримання запиту користувача string;
note left: string:\nавтор,\nназва
:Пошук у базі даних даний string;
:Не знайшов;
:Формування відповіді\n клієнтській програмі,\n що такої книги не має ;
stop
@enduml